{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064194",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "니모메"
    },
    "text": "ニモメ(NIMOME)は済州方言で''君の心に''という意味を盛り込んでいる。ニモ担ぐ済州(チェジュ)産コメとギュルピを原料に製造する。酒の発酵過程に済州(チェジュ)蜜柑真皮を一緒に入れて、済州道独特の天然香りとさわやかさを増した。ニモ担ぐ2017年大韓民国韓国の酒の品評会薬酒清州(チョンジュ)部門で最優秀賞を受賞し、味と品質面で認められた。ニモメを生産しているジェジュセム営農組合は、濟州島伝統の酒であるコソリ酒と粟餅酒を一緒に生産している。済州島の伝統酒を継承発展させ、若い層に向けたニモメ、プレミアムの蒸留酒正すなど、新しい製品を開発にもまい進し、韓国のお酒で世界的に認められている。ジェジュセム営農組合は、大韓民国韓国の酒の品評会で、6年連続受賞した力量のあるメーカーである。その他にもIWSC、モンドセレクションなど世界的な酒類の品評会でも受賞し、製品力を認められている。ジェジュセム営農組合は、農食品部が支援している''訪ねする醸造場''にも選ばれ、年間100万人以上の観光客が訪れる済州島で、農産物と清浄原材料を利用して酒を生産している。伝統酒文化体験観光商品である''訪ねする醸造場''では様々な体験プログラムが運営されている。ニモ担ぐほのかなガムギュルヒャンと穀物特有の魅力を持っており、全体的に甘みが回るだけに、伝統酒の入門者にも挑戦しそうな製品だ。ジェジュセム営農組合は、古代の祖先が好んで飲んでいた伝統酒を再現して済州(チェジュ)天然地下岩盤水と済州地域の清浄原材料を利用し、伝統と現代が調和された現代人の嗜好に合っているお酒を製造しており、韓国韓国の酒の品評会での受賞経歴も誇らしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニモメとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ニモメは済州方言で「君の心に」という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ニモメの原料は何ですか？",
            "answer": "ニモメは済州産コメとギュルピを原料に製造されています。"
        },
        {
            "question": "ニモメにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ニモメの酒の発酵過程には済州蜜柑真皮が加えられており、済州道独特の天然香りとさわやかさが増されています。"
        },
        {
            "question": "ニモメはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "ニモメは2017年大韓民国韓国の酒の品評会薬酒清州部門で最優秀賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "ジェジュセム営農組合は他にどのような酒を生産していますか？",
            "answer": "ジェジュセム営農組合はコソリ酒と粟餅酒も生産しています。"
        },
        {
            "question": "ジェジュセム営農組合はどのような製品を開発していますか？",
            "answer": "ジェジュセム営農組合はニモメやプレミアムの蒸留酒など、新しい製品開発に力を入れています。"
        },
        {
            "question": "ジェジュセム営農組合はどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "ジェジュセム営農組合は大韓民国韓国の酒の品評会で6年連続受賞し、世界的な酒類の品評会でも受賞しています。"
        },
        {
            "question": "ジェジュセム営農組合の醸造場では何ができますか？",
            "answer": "ジェジュセム営農組合の醸造場では、様々な体験プログラムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ニモメはどんな味ですか？",
            "answer": "ニモメはほのかなガムギュルヒャンと穀物の特有の魅力を持っており、全体的に甘みがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェジュセム営農組合はどのようなお酒を製造していますか？",
            "answer": "ジェジュセム営農組合は済州天然地下岩盤水と済州地域の清浄原材料を利用した伝統と現代が調和されたお酒を製造しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 455
    }
}